[改詞]致敬一代傳奇，雲加，阿的名字 雲加姓氏

張學友

妳的名字我的姓氏

作詞：林夕
作曲：李偲菘

雲加說過 尋覓愛情
就像天與地別離和重聚過程
雲格跟阿 平靜旅程
並沒有驚心也沒動魄的情境

Arsenal 當天邊海角競賽追逐時
Arsena 安躺於家裡便覺最寫意
Arsenal 最迴腸盪氣之時
可用阿的名字 雲格姓氏 成就這故事

*雲加以後 無憂無求
故事平淡但當中有你 已經足夠*

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
雲加要說 何謂愛情
定是跟你動盪時閒話著細情
雲格走過 無盡旅程
就是到天昏髮白亦愛得年青

阿森納 當天荒不再地老不合時
Arsena 多相擁一次便愛多一次
阿森納 最迴腸盪氣之時
可用阿的名字 雲格姓氏 成就這故事

Repeat**

快樂童話像格阿一對 已經足夠

除左雲加呢兩隻字唔太岩音 其他位幾正

多謝 小妹用左好多時間作嫁

阿的名字 雲加食屎

垃圾主題垃圾歌

玩還玩 唔好攞雲加兩隻字黎玩

你係咪大我呀宜家 你大佬邊個呀?